老實講，移民去菲律賓確實唔錯

香港既被動收入用唔到一半

已經有上等人生活

不過好撚柒悶

D當地人又hea

同埋某個大機機構做唔同國家既IQ值

係真既

去馬拉好過啦。菲律賓呢啲垃圾國家真係死左都唔知事

大馬係好菲少少嘅，但治安一般，華人待遇一般

真心馬拉好d，華人夠多，泰國菲律賓果d突然排華你真係唔知點死，你知中國有可能突然做d得罪人架啦。

一係食少d，去台灣，反正都係食被動收入，1萬幾千hkd夠洗。

睇嚟大家唔記得咗當年單野

醫療先係重點 比我簡好似台灣比較好

咁多人同樓主認真

澳洲🦘笑而不語